[人類文明頂峯對決]微笑嚟講, 徐若瑄 定 蒙羅麗莎?

徐若瑄:

蒙羅麗莎

利申正皮

蒙羅麗莎，最怕考試

公平起見, 幫莎莎拉票

天使心